成個新界都無雨都衝個黃雨出嚟

香港天文台改名做港九天文台啦屌你老母

黃雨？

新界=支那

係港島天文台
炮台山呢邊好大雨

到要出紅雨黑雨咪等到港九新界連埋最山卡啦個離島都落埋暴兩先肯出(星期六日及公眾假期除外)

港島好撚大雨

淨係港島黃雨算啦

九龍都好撚大雨喎

天水圍有結界，冇雨。
頭先仲跑完步

一滴雨都無

今日星期日 要跟標準做野

銅鑼灣大雨到痴線，渣車能見度得十幾米

雨?

九龍勁大乳

有閪雨咩，天文台又柒多次

新界如果勁大雨，港島冇雨

一樣冇警告

黃色暴雨警告信號

表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，且雨勢可能持續。

深水埗有冇雨

西九殯儀館應該又漏水了，落正佢頭頂

新界落狗屎就乜都冇
乜雨就冇先黎黃雨

廣泛地區係計九龍半島同香港,唔包新界！所以理撚得你新界水浸啦.

將軍澳算唔算新界先

警告根本就應該早d出 唔係落到狗屎先黎出

啱啱九龍城樂富嗰邊好大雨
揸返到新界北 雨粉都無滴

不嬲新界落到水浸都沒黃雨，不意外

大埔 一滴雨都無

荃灣都落左好撚耐喎

新界狗當自己香港?

咪係

雨細無真

黃雨不嬲都係局部性

咁九龍人都唔係香港人喇

香港= 香港島

有冇人質疑下天文台架？有咩根據呀
比曬數據出黎咪服囉望落全港一半都冇
點廣泛呀 好難令人信服囉 亂9咁黎
屌你老母天文台

尖東水浸

好似話係新界多郊區啲雨量筒冇市區咁密

成日都覺得新界有結界

紅咗

紅雨

下 午 9 時 45 分 至 10 時 45 分 ， 大 嶼 山 ， 新 界 西 ， 港
島 及 九 龍 有 閃 電 記 錄 。 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

離 島 區 0 至 77 毫 米 ，
南 區 0 至 66 毫 米 ，
灣 仔 41 至 52 毫 米 ，
中 西 區 21 至 49 毫 米 ，
西 貢 0 至 48 毫 米 ，
東 區 14 至 34 毫 米 ，
荃 灣 0 至 30 毫 米 ，
油 尖 旺 5 至 18 毫 米 ，
觀 塘 12 至 16 毫 米 ，
九 龍 城 0 至 11 毫 米 ，
黃 大 仙 0 至 6 毫 米 ，
深 水 埗 0 至 3 毫 米 。

紅埋

屌你老母HKO

井底之蛙

港島水浸

天水圍0雨量

雨都冇滴

前幾日就新界北落狗屎(大陸北向南移雷雨帶)

咁已經係一個問題
唔係應該按翻比例去放翻咩？
新界都好多區
已經好多次大雨到發生lum樹水浸曬都冇警告
淨係出面浸先叫水浸咩 入面大埔元朗咁多區浸就唔係浸咩
得個新界北水浸警告？有咩用

笑咗

紅雨了

紅了

紅

新界不嬲唔計

新界人賤過地底泥

係紅雨呀

一滴都無紅 大交合

九龍落好大

屌你中西區好值錢呀
新界落狗屎就乜雨都冇
新界冇雨落就出個紅雨

大西北地區唔理啦

次次屯門一滴雨都冇就掛黃紅雨

大埔個地乾架wo

零雨量

屌你老母on99

紅色 暴雨警告信號
香港天文台在下午11時05分發出之有關紅色暴雨警告信號的特別報告：

暴雨警告信號現時為紅色，表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過50毫米的大雨，且雨勢可能持續。

持續的暴雨已經或將會導致道路嚴重水浸和交通擠塞。暴雨亦可能影響學校上課時間。家長、學生、學校當局及校車司機均應留意電台及電視台有關學校的公布。有需要外出的人士應小心考慮天氣及道路的情況及注意安全措施。

受大雨影響，會有山洪暴發，並且河道已經氾濫或可能會氾濫，市民應遠離河道。河道附近的居民應密切留意天氣情況，如住所可能出現水浸，應考慮撤離。

請留意電台或電視台廣播有關交通情況及其他有關暴雨消息之報告。

以上天氣稿由天文台於2018年08月26日23時05分發出

香港島天文台

想搵滴雨都無

天文臺破壞中英聯合聲明

平行時空

粉嶺無雨

鄉下地方

當年割讓既係港島同九龍半島，新界只係租黎做緩衝區

屯門無雨

元朗零雨量
不過開始大風
應該屯門果邊吹緊過來
btw落埋呢幾場雨應該就秋天la

利申:係公園一個人飲緊酒 對天氣好sensitive

原來新界區唔計

咁例如唔好講筒，按18區黎計，雨區一中維港兩岸就已經叫好幾飛
但同樣大細嘅雨區落新界就可能得一兩區受影響
同埋香港中間係大帽山郊野公園

港島有2票

放假大交合要跑數掛下先

黑雨

仆街濕撚囇

比個黑雨假黎好喎

我地港島人條命貴啲,梗係要優先出警告啦

聽日大家準時返工

權貴係唔同啲

牛屎仔收嗲啦

邊度多有錢人落雨邊度咪有話事權囖

新界賤民冇資格出聲
話之你落雨落到水浸

我哋有我哋繼續屌
天文台繼續理得你感受
反正場雨停咗都冇人會再追究
象徵式叫做掛過紅雨就算

喺地鐵站等左成粒鐘都出唔到去

九龍區大雨到底褲都濕埋！

新界開始有雨水

渣ga, 衝啦

利申: 岩岩係地鐵站衝返屋企

假若唔掛信號
又會俾你班友屌
話落到水浸連黃雨都冇

一定好臭

牛屎地方

屯門行左兩聲雷就無料到，雨粉都無粒

黑雨啊 你老母

只為港島人服務

大到癲

你都係睇下地圖先啦
睇下個比例先啦
綠色係郊區唔計
灰色既area邊個佔得多啲

我係大帽山，水都無滴。

啲雲都未到

算啦 是但啦
唔會因為大家既說話有任何改變
呻下算

大交合係要落到去佢屋企先肯掛
睇死聽朝一定落
星期日比你地開心下
聽朝準時返工

新界多人住定港島多人住 屌你老母大交合

新界仔落雨點耕田呀

膠合fb都好嘈

no
香港=支那

望住轉紅雨，再望下個窗⋯黑人問號？

垃圾大交合

仲以為天文台系統出錯

佢家下紅色雨

紅雨添喎屌你個咀

所以咪講緊用18區黎計，離島 中西 油尖旺 灣仔 東區 觀塘 黃大仙
求鳩其係維港落場雨都中 7 8 區

屯門依然未有雨

星期六日標準係低啲嫁啦 總之聽朝記得返工就得

沙田一滴雨都冇

大交合

大埔馬鞍山一滴雨都無

呢個就係港島同新界不同待遇
天文台一打 唔駛找

上個星期日打撚哂轟天雷打足半夜先得個黃雨仔，其實話唔係人為真係冇人信

落街跑個步先
利申 天水圍狗

藍田開始行雷

新界冇錢
港島有錢
所以紅雨

大西北完美避開曬啲雨雲

將軍澳落到狗屎咁

新界係低賤d架啦

利申：新界

新界暴雨 = 黃雨/新界北特別水浸報告
尖沙咀港島北暴雨 = 黃/紅/黑雨

停雨了

好似有統計不成文嘅達標準則係計6區

港島天文台

咁真係on撚9，area 都差好遠

新界九龍落撚到水浸乜柒都冇
港島大雨小小就即掛紅雨

黑雨吖笨

做大交合個D 都係狗

新界人=下賤低等人種
落雨水浸你死你事 理撚得你

聽朝出門口記得唔好帶遮 天朗氣清

北區水都冇滴都衝個紅乳出嚟

我都覺，但天文台一直唔公開達標標準係乜
但大致上都係分18區咁計

個19台長住港島

南區撚表示大雨到黑雨水平

一句到尾，聽朝有冇機會黑雨？

港島大雨到傻

冇

雙重標準

訓啦，聽朝起身仲要番工架

大交合總部果區大雨到屌奶，個個都閃入isquare
總部大雨=全港大雨

大西北居民只係數字
半山區每位都係故事
點可以拉埋一齊講

聽日又要準備返工啦

仲有一大堆雨雲黎緊
有排落

屌你老母，唔通要新界有雨先出得紅雨呀？當正新界成個香港

你至on撚9，用area計有撚用？
個人口distribution都唔同
落喺啲少人嘅偏遠地方同落正喺尖沙咀旺角點計？

沙田落緊啦

收皮青衣大雨到哇嘔

廣泛呀垃圾天文台
做乜鳩去掛紅雨呀

而家先紅

東涌都好撚大雨
收工真係唔撚掂

港島區專用

11:05出左啦，你個app push delay咋

咁佢而家用咩標準先，呢到計六區其實玩哂

你先on99. 小人地區落雨可以當無事

新界呢邊應該唔係香港範圍
屌你老母啦天文台

元朗一滴雨都冇

不過勁多毒霧

新界開始落大雨

咪係 我個年代已經成日聽新界中學又吸毒又壞
天水圍最雜

利申：港島

聽朝黑雨啦好嘛？

屯門好大雨喎

新界就算落幾大雨都好 港九得嗰一兩滴就話新界水浸特別報告 港九落大雨新界一滴都冇就出黃雨紅雨 點解唔可以整個港九水浸特別報告

銅鑼灣落到黑雨咁 9點鐘個陣
成個希慎同sogo門口巴士站完全人影都冇

見紅日開返個紅雨警告平衡返啲數據先

葵涌落左一陣😑

根本就係

九龍大到仆街

南區D雷好似爆炸咁

勁大

大交合就話廣泛地區

仲話自己科學部門。一D科學準則都無

其實新界區都唔小人，而且危險性仲高，我都唔明仲講咩人口

屯門雨量圖冇雨喎

暴雨警告係要黎警告人
係多人受影響先要警告等大家做好準備
唔係話少人地區落雨無事，但如果得十分一人受影響咁淨低九成人咪on99咁停工停學無雨擔遮出街？

黃大仙冇停過雨

一打唔撚洗找

宜家咪新界無雨囉 on99

屯門開始有雨

咩年代可以影到張相咁蒙

大交合真係好撚on9,星期四夜晚睇天氣執告話星期五六都有狂風雷暴/大雨,結果好天帶左兩日遮,今日唔撚信佢唔帶遮出深水埗淋到濕撚晒,唉屌

淨係九龍港島大嶼山都50%人口
再加荃灣葵青呢啲無咁遠嘅新界地區都有大雨
唔好以為得你住嗰度先係新界好無

我呢邊好撚大雨

好撚大雨喎

新界原本就唔屬於香港
有名你叫新界

地球圍住新界轉的 , 天氣應以新界做標準

企撚咗2000年廣場避雨避咗半個鐘

天文台仆街死
叫你預測天氣
你就亂尻咁來

住新界既人要求好簡單，一視同仁

戇鳩仔

屌係旺角觀塘 大雨到仆街

九龍都好大雨同行雷

啱呀

大西北落狗屎咁，港島九龍冇落雨唔撚紅
港島九龍落狗屎咁，大西北冇落雨紅撚咗
有結界咩

銅鑼灣大到黑雨咁款
仲要唔停

個個都淨係識鍵盤戰士
夠膽就出去示威啦

又唔見你地班牛屎仔要求樓價平等

啱啱遮咗個唔識嘅女仔返佢樓下

支持新界人獨立 籌組臨時政府

係咪界限街以南先係大交合定義既廣泛範圍??

收皮啦 全香港同步落雨咩
幾十公里既雨雲？

其實啲新界仔有冇腦？

荃灣大雨喎

收皮啦，次撚新界落大雨連黃都沒

新界仔真係新界仔
太衝動了

因為港九嘅排水設施較新界郊區為佳，根本除非遇百年一遇大雨，否則出現嚴重水浸機會深微

簡單啲講：騎牛嘅地方係特別麻煩啲

十一點掛紅雨，10點至11點 同 11點至12點，有幾多區夠40mm a 香港島天文台

新界冇雨，港九落雨就黃雨紅雨
新界落雨，港九冇雨就乜鳩都冇

我要黑雨呀

有冇hi下波邊先

垃圾天文台

新界不嬲冇人care

[天氣警告]
天文台在上午12時45分發出黃色暴雨警告信號取代紅色暴雨警告信號。

市民仍需繼續對暴雨可能帶來之危險提高警覺，有需要外出的人士應小心考慮天氣及道路的情況及注意安全措施。

以上天氣稿由天文台 2018 年 08 月 27 日 00 時 45 分發出

天水圍都係無雨

cls

聽朝準時返工

聽日無黑雨講黎都無意思

完全冇雨

新界班窮撚咁都有得嘈

知你住公屋啦有錢仔

天文台：黃雨

天文台：無黃雨

宜家先知住新界=窮

新界只係邊境
中港緩衝區
理嚟都多鳩餘

係 連累港九都要淪陷

屌你點睇都知新界大地方啲啦ON9天文台

乜界限街打後計香港嫁咩?

2018年6月7日

上班時間大暴雨 多處水浸 - 天文台 全日沒有發出住何暴雨警告信號 （天文台稱由於雨帶較狹窄、移動速度快，影響集中於局部地區，故沒有發出暴雨警告。）

2018年8月26日
深夜凌晨局部暴雨- 天文台迅速發出紅色暴雨信號 （雨區集中於天文台以及香港商業地區）

改名啦
港島天文台

幫你推
要置頂
港島天文台

屌，天文台真係攞嚟賤

屯門個頭好大雨喎

過咗維港都唔計啦

唔怪得支共咁容易統治到香港，一個落雨po咁都可以引發新界，九龍，香港罵戰。
唔知樓上個班人真心定假膠，真係既話我真係鄧香港可憐。

估唔到連登咁多原居民

元朗啱啱先開始落